請勇武係市區唔好鬧事

等全部注意力放係機場和理非到

狗仔係機場咁打9和理非
一定好震撼